


- Tee näin:
    - Osallistu kokoukseen
        - Valmistaudu
    - Tehtävien priorisointi
    - PBO:n asioiden oltava selkeitä
        - vähentää ongelmatilanteita
    - Vastaa kysymyksiin/ selvennä ongelmissa päivän loppuun asti


# Päätavoite

- Pahimmat bugit korjatuksi


# Sprintti #6 suunnittelu - 12.12.2019


- Jokaisen toiminnallisuuden testaaminen
    - bugien kirjaaminen ylös
    - testauscaset ylös wikiä varten

- Wiki dokumentaatio
    - käyttöohjeet
    - ryhmän asiat
    - testaustulokset



6. sprintti 12- 19








